====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Des espaces insolvables , désolidarisés du monde commun se retrouvent ainsi mis à l ' écart avec les hommes qui y vivent .
Entity Name (Type) :: Des (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Des (LOC)
Total entitiy counts: 1

